想去台灣嘅，真係要快

有台灣朋友同我講，台灣人開始有啲對因反送中而去台灣的人產生負面感覺。仲要周圍去搖時代革命旗，如果坊間對香港嚟嘅人存在不良觀感，最终搞到台灣收緊政策，恐怕呢個救生門會收窄。
想走嘅，快

不過講真，完全諗唔明喺台灣搖光時期有咩用
我係香港人都覺得反感

老一輩唔知
後生好多台灣朋友都話好彩香港人令佢地出左去投小英

好老實講多咗一班有識之士去搶飯碗 人哋唔多唔少都會介意嘅
再加上去到做d嘢太張揚 會俾人視為入侵者令人好反感

撐你係人情唔撐你係道理
台灣已經算好唔話得

上面幾個洗唔洗一副搖尾乞憐

台灣咪又係垃圾國家

人地垃圾係一回事 你移民大可以唔揀佢

但你去人地方求人收留你就唔好咁大枝野

無聊理由

點解日日都有呢啲post,
又話台灣咩咩，
但完全冇來源

台灣再垃圾都係國家
香港呢？

最终搞到台灣收緊政策，恐怕呢個救生門會收窄。

屌你老母，你哋都係偷渡過去啫，驚條撚咩

原來作

弱智，大把台灣朋友叫我地快些去台灣

人地醫療 已經屌打到你尾燈都見唔到
阿嬌仲嫌棄賴弘國做醫生搵得少錢
其實正正就係反映緊人哋好高嘅醫療質素
都係好低嘅價錢

范瑋琪嗰個雙胞胎 係用人工受孕嘅醫療技術
佢哋嘅技術可以做到你要一個仔又得要兩個仔又得

笑鳩人哋垃圾國家
其實你冇國際視野可以唔使咁快沖出嚟柒

人哋有全民醫保
食cancer藥 都係講緊俾幾百蚊

人哋做一個孕婦分娩 一個星期 獨立房
佢哋叫做月子中心 都只係收5到$6000港幣
仲會有埋孕婦餐單 同埋安排老公留宿嘅床位

你香港 私家都8，90,000啦
仲好意思話人哋垃圾國家睇唔起人

到底邊個先係垃圾

拉

其實岩嫁
台灣地方你搞咩香港事務

+1..柒